覺唔覺得係捉灑d人係為23條鋪路

反修例明顯試水溫，
引蛇出動，
你以為佢地步步都行錯，
其實係用黎不停圍捕肯出黎行既人。
圍捕最核心既勇武。

捉灑核心反抗既人，
到時23條立法就無人行。
就無勇武，
然後就順利。

23條永遠都係boss。

國歌法，逃犯條例呢d都係要你犯法，
但23條係老屈法律，23條過基本上等同所以惡法都通過。

希望到時23條立法既時候仲會有人出黎行。

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

又納粹式行刑

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律